(是日文宣) 香港示威者熱心幫助貧窮長者

幫手Twitter推爆
外國人鍾意見到呢d畫面

推

Up

「城大和你傾」

-

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

Push

推

7.21 8.31元朗太子恐怖襲擊
8.11女義士被爆眼
9.22 女手足發現離奇死亡於海面
國殤日10.4開實彈 義士險被打中心臟
10.5廢老男絲撞斷女手足雙腳

藍絲:黃絲暴徒搶紙皮!

1毛

yes sir！

推埋呢幾張